其實生化危機6係咪抄鳩左robocop結局？

you are fired